做左2年一通，你問我答

一通出名人工低

靠唔靠得住

幾時出app

FG入黎係咁上下啦

幾時執笠

上次幫我搞戶口又西面條hihi係咪你呀？

我估過多3年都未有

full cash又無炒股
無乜可能出事

無坐出面好耐

一通融斷機制唔錯

點解手機版咁慢

借貨出去收息有冇伏同多唔多人借

點睇仲平過你地嘅證券商
e.g 富途, 8 secuities

因為仲用到

老細: 佢地遲早做唔住

無做過依part, 唔清楚有幾多人玩

會唔會用返一通落盤

利申: 我印象only

我未入去做已經用緊一通

點解手機版成日話登入過時要重新登入

俾server踢左出去
或者訊號唔好自己斷左
無事就唔好用m版啦
裝個行到flash既browser入返desktop版 例如puffin

聽日見 聽日開

你老世個名點讀？

人工幾錢

買美股點搞?

點解英文叫i-access?

點入黎做..得HD 請唔請

讀做「勿」

我見個個都有Degree
HD似乎難d

5元佣我都想慳番 買麵包食 比下面得唔得先

一開始FG公價13左右啦
之後每半年考一次內部試
夠分就升加你幾k咁
升到上m就應該20中
唔洗再考
有無得升睇工作表現

多唔多人用
會唔會挾帶私逃

依家好似6萬幾個客
又唔係做唔住做乜挾帶私逃

adobe 已經宣佈要處決flash
你哋幾時會更新個system?

一通啲人工唔錯wo

都好似唔錯

開戶條友洗唔洗跑數

有無target 通常跑咩

耀x 成日粹

咁樣一去一回5蚊
都賺到肥肥聲喎

幾時先有api

2017年3月1日起改左計孖展户口利息既方法，係埋因為你地終於發現你地之前個計法有bug?

利申: 發現左個bug 超過1年。依1年慳左唔少息

你有興趣可以send email申請
我知有d客已經試緊
但你自己要有個fixed ip

乜數都唔洗跑

同埋想問下你地每隻IPO 留左幾多額俾客借孖展？
點解可以咁易爆
我都未聽過其他券商會爆孖展...

乜Q都老細自己寫哂
一雙手可以做得幾多？

好撚少架咋，好似每隻得幾千萬
其實借俾客舊錢都可以問銀行借，理論上借幾多都得
但公司規模細，風險既野都係可免則免

有時爆完會加大個額，得閒可以朝早再望

老細賺咁多點解唔搵vendor搞

係囉而家寫app咁平 每年俾20% main 可能平過買港交個api

樓主做咩position? 職位係乜？

睇完呢個post即刻唔想用一通
內部原來咁垃圾

我走左架啦
做過cs, dealing

轉左就同出面一樣成本
仲攞咩同人鬥

依家去左邊度撈？

呢兩個位有咩做？

聽完樓主講無借貸反而安心左

一通有無諗住上市？

會唔會執？

cs就counter service, 答客, 覆email
dealing就對倉 對trade, set margin, margin call, 斬倉, 落盤, quoting, 交俾港交所d日常report, 執行所有同trade有關既野

一直都想上
條數亦應該夠
我估兩年內會上到

有出post呀jobsdb

話說我有朋友用一通

CASE A:佢本身冇倉，無啦啦多左張期指，結果輸左4千幾，同CS EMAIL左幾輪之後 CS就唔理佢...上到分行話冇野幫到佢，然後CHECK過落單IP，話係A 自己既手機...

CASE B: 佢炒開STOCK OPTION既，有一日在有足夠按金情況下斬左倉，輸左幾皮野，然後CS都係唔理佢，話一通有權咁做。最後威脅要嘈到上證監先肯賠...

其實...一通個SYSTEM點解咁多問題...在職其間係咪收到好多投訴?

所以樓主唔撚撈

Cs 有無bonus 分

我見過其他人分享，要身兼幾職，WORK LOAD都大

想0.009放隻仙股，可以點做

不過沒回音 可能我經驗太差

好撚驚喎
喺一通玩緊stock option

級數變少仲難升，你睇下恆生就知

我聽完都驚...
我而家除左股票都唔會用一通

唔用一通，邊度玩stock /index option 抵

是蛋啦...廢事比人話賣廣告

但一通個交易系統...真係有問題呢

大哥我想問下而家一通有無雙糧花紅/醫療？
我記得內部試好多人肥 肥完之後仲要放工去聽老闆解返答案

你有幾多年經驗？ 介唔介意分享下

case A 冇倉 姐係冇任何貨都會搞成咁 好驚喎。。。用緊一通但冇玩期指 搞到想轉

case B 我都試過。結果第二日佢補返個倉俾我，佢應該蝕左幾千

有花紅無雙糧
考試係難既，但你想升M時就會溫到合格
同埋聽都係聽三個鐘姐

巴打，你大鑊喇，呢個post 比高層見到，佢哋話考慮報警拉你，
michael 同 kelly 今晚開會就係講呢件事！

當你放工仲要山長水遠入鰂魚涌 （而家應該銅鑼灣？）聽佢講三個鐘 仲要好眼訓

我都仲有舊同事係入面做緊 應該M了

斬錯倉就經常架啦
開緊市個fair value成日錯
斬錯會補返俾你

點知點解

ok

咁stealjobs咪日日收律師信

樓主點睇8仔
你會prefer用一通定8

睇錯海通 海通份糧勁好多

lm

轉銀行account使唔使錢?

賣碎股要點做